★[bin C系列]太古城陳太「揸騰訊秘訣：不要看！」

一年前騰訊升破二百蚊大關時，本刊記者曾登門拜訪在太古城居住的陳太。這位樸素打扮的隱世股神，當年以一萬八千五百元，購入五千股騰訊，從未脫手一直持有，她透露能夠不受高價套現誘惑的秘訣，「申請完就放喺度，不用理它。我沒有理會股票，我留意菜心賣多少錢一斤多啲！」她還補充：「我當然知道騰訊股價升，你不要想它就可以了。別人做生意，你都要給他時間發展！」心得一字咁淺：「忍」，就是股民與股神的分別。她透露這批騰訊股票是留給子女，五千股騰訊，一拆五成為二萬五千股，以上周一度升至四百三十九元計，市值一千一百萬。萬八蚊變千萬元，可以full pay買多幾間太古城單位了

新鴻基金融財富管理策略師溫傑，亦不建議短線投資者現時追入已爆升的騰訊及平保︰「騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股，如果買了，可以繼續持有。如果看長線，打算放一年，當然還有上升潛力。但短線或中線的話，上升回報比例並不吸引。」散戶要自己睇位上路。

騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股
騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股
騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股
騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股

心諗唔該晒型傻仔接貨

佢無錯嘅，

476.6 先係頂

不要騰 只要信 重返400 直破500

落返去150蚊先好提佢平倉

下一隻思捷

老貓竟然好意思笑人

佢招股價入喎 哥哥

停鳩埋牌，一萬都冇埋

似

人地仲贏梗過百倍
貓哥，你好意思笑人果下勁

人地仲贏緊咁多 bin乜鳩屍

人地一兩萬變幾百萬
佢個游B幾百萬變一兩萬

老綜或成為最大贏家.jpg

本多終勝

游b有肥恆

X2